牛大人係藍店？

fb個專業清算推緊

如果真係藍 後悔幫襯過 dklm

吓 講左好耐啦

o岩岩放出黎 sor

係

係呀
咪又係一大班人排隊
個post仲好快沉添

所以見人 罷食美心 吉野真係好笑

一開始就藍，係啲港豬想食扮盲

呢啲無得打卡嘛

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

安平燒肉 都係

係班傻閪一廂情願話人黃姐
不過真係幾好食

一直都唔會出街打邊爐

明明可以自己買番屋企打, 點解要去餐廳打
呃錢

藍 但比人屈到黃 on99 成班後生仲去排

早兩日經過葵廣見到間吉野家好撚墟hum

你而家先知咩

想食牛去搵蕭生啦又平又好味

元氣都係

屋企附近間元氣日日夜晚都成堆人排

推

台灣老細都藍店？

元氣其實從來都冇咩少到

佢係藍店呀，你地咪撚再食呀